Johnnie Walker 宣佈將在 2021 年發售紙瓶包裝威士忌

Johnnie Walker 宣佈將在 2021 年發售紙瓶包裝威士忌

威士忌大廠 Johnnie Walker 早先正式宣佈，旗下所有蘇格蘭威士忌在 2021 年都將以紙瓶包裝取代傳統玻璃瓶，此環保決策為母公司 Diageo 減少碳排放計畫的其中一環，該可回收且零塑料的紙瓶由永續採購木材製成，為 Diageo 與風險管理公司 Pilot Lite 合作開發，同時雙方還成立了一間永續包裝技術公司 Pulpex Limited，繼續專注於開發各項產品的包裝紙瓶，目前 Unilever 和 PepsiCo 皆是其合作客戶。而 Diageo 其實也並非首間運用環保紙瓶的公司，Coca-Cola、Absolut 及 L’Oreal 等企業都對此持續投入，相信未來隨著聯合國目標與各國法規的規範，對地球無益的非永續包裝都將逐漸被替代。

戇鳩架?

ON9 咁whisky唔好放入木桶呀笨木桶都要靠斬樹

898

環保d有咩問題

又幾型wo

講緊係相對上環保啲啫
整玻璃都要用燃料整架嘛

我覺得佢改包裝只要無影響質素就無問題㗎喎

可以好似玻璃咁保存到耐？我唔信.

玻璃樽唔環保架?

我真係唔信用紙包裝會唔影響質素

以為好似維他奶咁一pack 6包咁

插飲筒啜

希望啦, 但睇下坊間既紙餐具同飲筒, 都幾難冇影響

個蓋係膠 咪又唔環保

唔會影響d酒嘅味？

變左啲台式奶茶咁

擺N年唔化，唔影響酒味，紙入面唔使渡層嘢？

same here,如果平價line勁方便

Johnnie walk 呢啲攞嚟劈有乜所謂

清酒都係咁啦，我覺得ok

日本有 d 燒酒係咁

罷到明想慳皮用紙包裝代替玻璃樽啦
掛環保名義去縮皮大有長做

藍牌都用黎劈

唔係火葬用？

記錯, 韓國先啱

個型又唔差

一個木桶唔係用好多年咩？

仲要係2手

Blue label 我估都唔會用掛

美國既波本威士忌一定要用新桶 雖然二手會賣去其他地方 但都會有浪費既情況出現

好過飲咖啡

cheap哂以後仲有人買既？

個d垃圾家庭裝嚟比人拎返屋企隊

黑牌換紙算啦
橫掂拎嚟溝

咁點罷幾十年？

係咪應該用紅牌試紙盒呢

其實一早有紅酒用紙包裝，不過當然唔係貴嘢

大把日本酒都係紙盒

啲紙膠味滲入酒入面.....

JW本身已經係垃圾酒

你有咩資格話人垃圾？
都唔知你識唔識飲whisky

black label 拎黎裝就冇所謂啦反正有有紙味都係難飲

紙包飲品

環保同孤寒好多時真係一線之差

Ching飲開屎水？

BTW, 睇過一集conan去古巴
海邊d古巴人請佢飲紙包rum

一定有影響，不過唔知幾多，可能顧客接受到

正確嚟講其實係袋裝嚟, 只係外面包裝係硬紙盒
佢哋係澳洲叫做goon,
當年成日直接係個袋到倒落口直接飲

青春不再

連登仔教人做生意